依家開記者會呢班9官幾時死？

dllm

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .放負 玩膠
5 .玩膠

意見及舉報：

記者會？
問乜都答非常所問

一定有報應！！！！！！！！！！！！！回力鏢！！！！！！！！

唔好意思

4 . 呢條Link 先真

btw
班狗官真係應該快d死

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

拉